# Практика в USM, 1-ый курс

_Выполнила: Янчук Надежда, iafr2302_

## Описание проекта

"Лапушка" - это визитная страница магазина по продаже курочек в качестве домашних животных. Вся информация на сайте выдуманная и служит лишь для практики знаний.

## Технологии
Проект был разработан на HTML, CSS и JavaScript. Были использованы анимации и параллакс-эффекты.


![Photo](https://github.com/NadiaYanchuk/Chicken/assets/99792876/fdf39b1d-14b5-4038-8143-beed36aff5e9)
